獌聯失分 我比狗肛交到爆屎忽

Lm

lm

送菊保六

跟

不過樓主d燈力好弱
刀無乜可能

返高登pm

mo pm

狗都有尊嚴

Later ar

lm恥笑

ok me later check

曼冇咩可能失分

ching ho ball

支持

我幫樓主頂

THIS

唔好頂啦

失左2分

hi

不幫了

樓主入獌post求奇揾件啦

召喚會然Costanza

正式宣布樓主=狗

曼無失分 佢係得1分
係般尼失2分

ok

假波啦
黑完人又比人黑唔計

見到樓主個名就知會走數

🤢

agger ching
明明依家係最聯逼和般尼怒搶一分

系，但刀要找數

iwobi講得巧

找數啦

狗乸黎

如果樓主本身狗也不屌呢？

講到自己咁清高
找數未呀 猁迷

唔使如果

佢比cos狗屌左了

要求搵位手足報驚

有人意圖或企圖與動物發生性行為

你都唔找啦